和理非最後機會

今次理大上次中大，一次過打擊哂一大批勇武，就算冇捉哂都傷哂，唔止身體上既傷，仲有精神上既傷，令有d人從心咁驚左狗（嚴重武力/裝備不對等），少左勇武以後春袋仲難搞得好（被迫罷工，中環快閃）

需家擺明春袋係真春袋，冇左勇武搞，你就真係正常番工嫁啦，有咩不滿你都冇野夠膽做，呢場野就宣布完結，睇住政府做show完場，你係fb鬧鬧鬧發洩完就繼續番工啦

今晚集會，除左話俾政府聽仲有好多人反緊（其實冇乜用，只係好過冇同做俾外國睇）而且仲希望勇武一齊繼續努力，支持勇武（係多謝勇武唔割和理非，唔係獎勵和理非唔割勇武）

連呢個集會機會都諗住放工番屋企休息？咁你真係唔好再講支持勇武啦，唔好再講唔割勇武啦，儲錢移民啦，睇住你以前既香港變成歷史，變成你一世遺憾啦